新下的雪将在许多地区以雪泥的形式滴落，在该地区的道路上留下水坑。 雪停了，导致了一个下午的融化; 布莱恩·杰克逊，丹·斯蒂尔曼，安德鲁·弗里德曼| 2021年2月7日|华盛顿邮报 
 由于救援人员在现场，部分路段被关闭了几个小时。 2021年2月5日，美国马里兰州一名行人被车撞死 
 然而，如果雪下得很大，它最终会粘在大多数表面，包括道路。 游戏吧! 华盛顿地区又将迎来超级碗降雪天气预报。 Jason Samenow, Wes Junker, 2021年2月4日，华盛顿邮报 
 司机显然没能在冰雪覆盖的道路上顺利过弯。 马里兰州一名男子在下雪结冰的道路上撞车身亡，弗雷德里克县警长说马丁·韦尔2021年2月2日《华盛顿邮报》 
 由于温度相对较低，雪可能会粘在道路上，造成一些滑斑。 下午更新:今晚晚些时候可能会下一些雪，然后是寒冷多风的周四|Ian Livingston | 2021年1月27日|华盛顿邮报 
 一些瓶子和其他碎片从上面的人行道上落到了示威者和警察身上。 抗议者们把这个好心人警察打倒|迈克尔·戴利| 2014年12月16日|每日野兽 
 上周，议员们帮助关闭了纽约的一条主要公路——西区高速公路。 埃里克·加纳抗议者有直达市政厅|雅各布·西格尔| 2014年12月11日|每日野兽 
 后来，一位聪明的项目经理想出了一个主意，将现有桥梁的道路抬高约100英尺。 我们愚蠢的政府正在走向一场开支灾难|尼克·吉莱斯皮| 2014年4月10日|每日野兽 
 该场地位于公路附近，并在加拉塔塔附近。 “日落，伊斯坦布尔风格”:斯塔顿岛女子Sarai Sierra被谋杀|Mike Giglio | 2013年2月3日|每日野兽 
 他们一点也不知道，最危险的不是来自公路或村庄，而是来自他们自己的队伍。 阿富汗军队杀手|杰西卡·斯通| 2010年3月23日|每日野兽 
 主入口位于圣马丁巷前面的中心，由一条中央车道组成，宽15英尺，供手推车和马车通行。 《肖威尔伯明翰词典》|托马斯·t·哈曼和沃尔特·肖威尔 
 他在路上停了下来，凝视着黑暗中他第一次看到旧学校建筑的地方。 三个约翰·沉默的故事|阿尔杰农·布莱克伍德 
 说完，他冷静地走到马路上，从容不倚地向拉合尔大门走去。 红年|路易斯·特雷西 
 这提供了最大的乘坐舒适度，消除了所有震动和颠簸引起的不平路面。 知识的神奇之书|各种各样 
 拱门上有一条双轨铁路，上面是一条54英尺宽的巷道。 大英百科全书，第11版，第4卷，第3部分|各种